使唔使咁大陣仗

又有黑警結婚

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！